屌奶星，原來万刀甲係迷雲狗！

（雲加駛唔駛炒？）我真係唔知喎，有球迷話應該升佢職，升到佢最高級位置，再請另一位領隊，可能會唔同，但變化係咪一定好呢？我就唔係要一定換領隊嘅球迷囉。

永遠尊重爺爺

抵佢俾女飛

邊個傷d 呀

足球快報

連Stephy都覺得悶了

抵佢畀女飛

高汁反雲

笑撚死

阿記不嬲都孤寒㗎，成日話唔買人，跟住又話邊個復出就係最好嘅收購

真阿迷

咁重感情既男人都俾人飛
走寶啦

反雲天打雷劈

前中後都買左人wo

咁當你輸輸吓，就會輸到習慣咗，對佢（阿仙奴）冇太大期望

老實講 雲加既感染力令到其他球隊球迷刀鍾意佢
雲加幫左阿狗甘多 刀吾明點解要反佢
我刀未見過一個領隊可以甘偉大

屌你老母

沒有雲爺爺沒有新球場

唉屌

唔講仲以為義工
Btw無功有勞唔係偉大

梅斯達菲
沙加
盧卡斯